- Uvažujte, že vytváříte jednoduchý e-shop
- Chcete vytvořit funkcionalitu “notifikace, že je zboží opět skladem”
- Ke zboží, které není skladem se mohou uživatelé “registrovat” a v momentě, kdy je skladem více než 0 kusů, se takový uživatel tuto informaci dozví (včetně aktuální ceny a aktuálním počtu kusů skladem)
- V momentě, kdy k tomuto dojde uživatel vytiskne svoje uživ. jméno a název zboží
- Uživatelé mohou zboží přidávat do svých košíků - tím se sníží stav zboží, pokud je košík vysypán, stav zboží se opět povýší
- Vytvořte model reprezentující takovýto eshop
- Identifikujte, který návrhový vzor využijete k implementaci "notifikace" o naskladněném zboží a tuto funkcionalitu tímto návrhovým vzorem implementujte
- Implementujte i další potřebné metody jako vyprázdnění košíku, přidání do košíku
- Všechny informací stačí ze správných míst tisknout do "System.out"  
- Napište integrační test popisující tento scénář:
  - U1 vykoupí všechno zboží Z1, 
  - Uživatelé U2 a U3 se registrují pro koupi Z1
  -  U1 vyprázdní košík, U2 a U3 jsou notifikováni
  -  U3 vykupuje vše zboží Z1
  -  Následně se zboží naskladní (uděláte vy), tj. navyšuje se očet zboží Z1
  -  U2 a U3 jsou opět notifikováni
